%!TEX TS-program = lualatex

\documentclass[border=5pt]{standalone}%Border permet d'ajuster la taille de l'espace blanc autour de la figure
\usepackage[utf8]{inputenc}

%======================================================================================================================
% Symbols
%======================================================================================================================
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{ifthen}

%======================================================================================================================
% Style
%======================================================================================================================
% Package for including code in the document
\usepackage{listings}
\usepackage{bm,bbm,mathrsfs}
\usepackage{color}
\usepackage{pgfplotstable}
\usetikzlibrary{spy,backgrounds}

%======================================================================================================================
% My Package
%======================================================================================================================
\def\vectorialmechanics{1}


%======================================================================================================================
% Graphics
%======================================================================================================================
\usepackage{tikz}

\usepackage{array}
\usepackage{pgfplots} %pour faire des graphique
\pgfplotsset{compat=newest}
\usetikzlibrary[pgfplots.groupplots]
\usepgfplotslibrary{groupplots}
\usetikzlibrary{matrix,arrows,decorations.pathmorphing}
\definecolor{myblue}{rgb}{0.0,0.57,0.81}
\definecolor{myred}{rgb}{0.86,0,0.17}
\definecolor{mypink}{rgb}{0.6,0,0.17}
\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.58,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.4,0.4,0.4}
\definecolor{myyellow}{rgb}{1,0.84,0.024}
\definecolor{mycyan}{rgb}{0.19,0.835,0.87}
\definecolor{mypurple}{rgb}{0.635,0.055,0.67}
\definecolor{myorange}{rgb}{0.86,0.44,0.145}
%======================================================================================================================
% Beamer
%======================================================================================================================
%\renewcommand*\familydefault{\sfdefault} %pour utiliser les polices beamer
%\usepackage{sfmath}%Pour utiliser les polices math de beamer


%======================================================================================================================
% Figure
%======================================================================================================================

% grid style
\pgfplotsset{grid style={gridColor,line width=0pt}}

\begin{document}

\tikzset{every pin edge/.style={draw=black, thick}}

\newcommand{\val}{6.403882032022076e-01}
\newcommand{\valnonASG}{16.403882032022076e-01}
\newcommand{\valnonASGsdsd}{7.403882032022076e-01}
\newcommand{\valnonASGsdsdsd}{6.503882032022076e-01}
\newcommand{\valnonASGsdsdsdsd}{6.413882032022076e-01}
\newcommand{\valnonASGsdsdsdsdsd}{6.404882032022076e-01}

\tikzset{every mark/.append style={scale=0.8}}
\begin{tikzpicture} 
	\begin{axis}[
		title = {Control points},
		%y post scale=2.5,
		%xlabel=Level of refinements,
		height=10cm,
		width=10cm,
		xmax = 2.1,
		xmin = -2.1,
		ymax = 2.1,
		ymin = -2.1, 
		%xmin = -0.1,
		%ymax = 3,
		%ymin = 1.e-7,
		legend pos= outer north east
		]
		\addplot[mark=*,myorange]coordinates {(-\val, -\val) (0, -\valnonASG) (\val, -\val)};
		\addlegendentry{Non-ASG1+1}
		\addplot[mark=*,myyellow]coordinates {(-\val, -\val) (0, -\valnonASGsdsd) (\val, -\val)};
		\addlegendentry{Non-ASG1+0.1}
		\addplot[mark=*,myred]coordinates {(-\val, -\val) (0, -\valnonASGsdsdsd) (\val, -\val)};
		\addlegendentry{Non-ASG1+0.01}
		\addplot[mark=*,mygreen]coordinates {(-\val, -\val) (0, -\valnonASGsdsdsdsd) (\val, -\val)};
		\addlegendentry{Non-ASG1+0.001}
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates {(-1, -1) (0, -2) (1, -1)};
		\addlegendentry{ASG1}
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates {(-\val, -\val) (0, -\val) (\val, -\val)};
		
		
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates {(-0.5, -0.5) (0, -0.5) (0.5, -0.5)};
		
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates  {(-1, -1) (-\val, -\val) (-0.5,-0.5)};
		\addplot[mark=*,dashed,myblue]coordinates  {(0, -2) (0, -\val) (0,-0.5)};
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates  {(1, -1) (\val, -\val) (0.5,-0.5)};
		
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates {(1, -1) (2, 0) (1, 1)};
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates {(\val, -\val) (\val, 0) (\val, \val)};
		
		
		\addplot[mark=*,myorange]coordinates {(\val, -\val) (\valnonASG, 0) (\val, \val)};
		\addplot[mark=*,myyellow]coordinates {(\val, -\val) (\valnonASGsdsd, 0) (\val, \val)};
		\addplot[mark=*,myred]coordinates {(\val, -\val) (\valnonASGsdsdsd, 0) (\val, \val)};
		\addplot[mark=*,mygreen]coordinates {(\val, -\val) (\valnonASGsdsdsdsd, 0) (\val, \val)};
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates {(0.5, -0.5) (0.5, 0) (0.5, 0.5)};
		
		\addplot[mark=*,dashed,myblue]coordinates  { (2,0) (\val, 0) (0.5, 0)};
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates  {(1,1) (\val, \val) (0.5, 0.5)};
		
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates {(-1, 1) (0, 2) (1, 1)};
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates {(-\val, \val) (0, \val) (\val, \val)};
		\addplot[mark=*,myorange]coordinates {(-\val, \val) (0, \valnonASG) (\val, \val)};
		\addplot[mark=*,myyellow]coordinates {(-\val, \val) (0, \valnonASGsdsd) (\val, \val)};
		\addplot[mark=*,myred]coordinates {(-\val, \val) (0, \valnonASGsdsdsd) (\val, \val)};
		\addplot[mark=*,mygreen]coordinates {(-\val, \val) (0, \valnonASGsdsdsdsd) (\val, \val)};
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates {(-0.5, 0.5) (0, 0.5) (0.5, 0.5)};
		
		
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates  {(-1, 1) (-\val, \val) (-0.5,0.5)};
		\addplot[mark=*,dashed,myblue]coordinates  {(0, 2) (0, \val) (0,0.5)};
		
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates {(-1, -1) (-2, 0) (-1, 1)};
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates {(-\val, -\val) (-\val, 0) (-\val, \val)};
		\addplot[mark=*,myorange]coordinates {(-\val, -\val) (-\valnonASG, 0) (-\val, \val)};
		\addplot[mark=*,myyellow]coordinates {(-\val, -\val) (-\valnonASGsdsd, 0) (-\val, \val)};
		\addplot[mark=*,myred]coordinates {(-\val, -\val) (-\valnonASGsdsdsd, 0) (-\val, \val)};
		\addplot[mark=*,mygreen]coordinates {(-\val, -\val) (-\valnonASGsdsdsdsd, 0) (-\val, \val)};
		
		\addplot[mark=*,myblue]coordinates {(-0.5, -0.5) (-0.5, 0) (-0.5, 0.5)};
		

		\addplot[mark=*,dashed,myblue]coordinates  { (-2,0) (-\val, 0) (-0.5, 0)};
		
		\addplot[mark=*,dashed,myblue]coordinates  {(-0.5, 0) (0.5, 0)};
		\addplot[mark=*,dashed,myblue]coordinates  {(0, -0.5) (0, 0.5)};
		
		\addplot[mark=*,mygray]coordinates {(\val, 0)};
		\addplot[mark=*,mygray]coordinates {(-\val, 0)};
		\addplot[mark=*,mygray]coordinates {(0, -\val)};
		\addplot[mark=*,mygray]coordinates {(0, \val)};
	\end{axis} 
\end{tikzpicture} 




\end{document}